{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020222",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Theory/GM0023030864484/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women Precision Ponte Clean Wide Pants -  Black"
    },
    "text": "ブランドのTheoryの製品はメーカーのTHEORYで生産されました。 商品番号はSS23 / TF3321S065です。 こちらの商品は伸縮性の良いナイロンフォンテ素材で作られ、体を自然に引き締めてくれるパンツです。 ワイドシルエットでデザインされているので動きやすく、すっきりとしたスタイルとシルエットで様々な着装に活用できます。 この製品の素材は表地がナイロン73%、ポリウレタン27%で構成されています。 こちらの商品は洗濯をするためには、必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングをしなければならず、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと、変色、脱色する恐れがありますので速やかに洗濯してください。摩擦により糸くずや毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。 火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパンツはどのブランドが製造しましたか？",
            "answer": "このパンツはメーカーのTHEORYで生産されました。"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この製品の商品番号はSS23 / TF3321S065です。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "このパンツは伸縮性の良いナイロンフォンテ素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このパンツの特徴は何ですか？",
            "answer": "このパンツはワイドシルエットでデザインされており、動きやすく、すっきりとしたスタイルとシルエットで様々な着装に活用できます。"
        },
        {
            "question": "このパンツの素材の組成は何ですか？",
            "answer": "このパンツの素材は表地がナイロン73%、ポリウレタン27%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このパンツは洗濯をするためには、必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に特に注意する点はありますか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングをしなければならず、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このパンツは濡らしたり汗をたくさんかいたりするとどのような影響がありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと、変色、脱色する恐れがありますので速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品の摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により糸くずや毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このパンツは火気に近づけるとどのような影響がありますか？",
            "answer": "火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 454
    }
}